如果見到有手足俾人用伸縮棍狀物追打

如果見到有手足俾人用伸縮棍狀物追打，即刻上去幫拖，問條友係咩人，如果佢話係警察，就叫佢拎委任證出黎證明，如果肯拎就可以查下佢係唔係真警察，不過多數都唔肯，咁我就大聲講，我e+合理地懷疑你會嚴重傷害他人身體，e個係刑事罪黎，如果你再唔停止，我會用公民拘捕權，用適合嘅武力制服你
咁樣得唔得，不過前題係街上面其他人都要合力阻止罪案發生

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

如果個個都好似你咁諗香港就真係無得救啦，e幾日大家都見到啦，只要拎住枝棍，成隻手紋哂身又話自己係休班警，師奶又話係，根本e條係惡法黎，藍絲黑幫阿豬阿狗都可以扮黑警，好彩琴日仲見到好多有正義感香港人，炮台山著長裙果位女仕連福建幫都唔怕，傍樣👍